如果全香港既納稅人唔交税一年 香港會有咩後果？

咁政府係咪唔夠膽起咁多大白象
見佢派4000都搞咁耐 如果全香港納稅人全部唔交税佢咪有排捉？
利申：純學術性討論

陳雲都好似講過全民罷交稅係WORK

但冇可能發生

要大商人拒絕交稅先可以重創政府

操你媽我牛b死了

其實諗諗下都幾可行

如果香港人咁團結唔洗攪到咁

唔work
因為太多愛國愛港商人唔會參與（果度稅收佔大部分）
殺傷力已經大減
另外政府庫房儲備可以用
政府仲有好多賣地收益
先拉一兩個唔交稅重判入獄
其他怕事粒水即刻補交啦
之前美國政府停擺都冇咩殺傷力

罰錢， 每人交多10%稅

咪on9啦
唔交一期稅 稅局已經叫銀行凍結你個bank account

仲有差餉地稅又係
如果本身層樓按左係銀行既話會追銀行
之後銀行又係凍結你戶口

行唔通，稅局會搵你公司收，
你公司會扣起你份糧幫你交

有錢佬同商界唔交就有用

平民唔交條數少到可以忽略